［CS:GO] 收key

15 each one hsbc

Around 1000hkd 刀都得

咩刀?我有把butterfly vanilla

刀我有了 依家想收key

賣幾錢